覺唔覺得冰雪奇緣2嘅主題曲應該係icy

屌你老母 咩into the unknown
屌啦 i see that that I m icy

唔覺

你on9

agger

你傻系

覺

賓妹真係好有眼光

icy算唔算2019最正嘅kpop歌

咁都拎唔到年歌 嬲

係
如果年歌唔係icy 我cosplay elsa放上娛樂台比大家公審

如果年歌係fancy
我直播bingbing表演酒杯自己爆自己頭

收到風d垃圾cocktail杯唔係玻璃杯
爆唔到頭㗎wo傻女

你kai架佢講笑你認真分析

你kai㗎佢認真講hea分析你當佢講笑認真分析

TWICE TT

暈左==

如果個年TT 出先過痴吖噏 應該會係TT

Uh oh? Lion?

樓主受左咩刺激我有少少擔心

我cpr你+吹氣法人工呼吸

娛樂台知名會然 唔係好gay(welo) 入咗醫院

poly 油麻地果日比狗往死裡打到傻左

ok bye~

第一次認同樓主

咩意思 樓主一如既往咁高汁